［WeChat 騙局] 求指教

點reply?

Lm

同佢講最近蝕左好多
比個叫老貓ge人昆左入1478

之後問佢係咪小靜有好野介紹佢
無估錯應該係推1079
最近好多wechat雞推

Reply 左，等回覆

點答，求指教

可否1Q

冇下文啦？

倒不由佢單機好過

真係被佢地呃左錢 報警有冇用?